有咩辦法可以令班黑警同政府搞埋對抗?

有咩辦法可以令班黑警同政府搞埋對抗?

醒下啦
你會唔會未推完塔就推主堡呀
已經好多跡象同我地講明
想攻得入林鄭 一定要過左警察呢關先
唔好再講咩集中火力定感化佢地
塔唔破你主堡連一下都掂唔到

咪玩啦
黑警冇腦架

而家好似有d轉機wor